[學好英文] Fuck off Chinese

以前做過外國酒吧，同d黑鬼玩得好埋，會同佢哋開下玩笑，比張中文menu 佢地睇， 呢個時候就可以用: Fuck off Chinese

唔想見到中文字，可以用
fuck off Chinese
fuck off Chinese
fuck off Chinese